堅持民主、法治、人權，不要放棄

喺香港未成功獨立之前，呢幾樣嘢絕對唔會有，講完

堅持民主、法治、人權，唔好放棄